Google pixel係香港有得係賣未？

好似未見過有舖頭賣

未

Citylink有得買

我想要個router 多d

二代出都未有貨

行貨未有，水貨大把舖有，你放心，出到2代都唔會有香港份，想玩就買水啦

google係咪改變左策略，唔再打算出香港行貨？
想申 想出pixel 2

佢好似成個亞洲都放棄晒…
賣平又無人識。又唔夠apple 黎。
索性唔搞亞洲宣傳同銷售。

Pixel 2都唔會有得買

如果係咁好心佢就直接講明唔會出港行啦，唔洗等d想買既人唔知買唔買水貨，陣間買完又出港行咁

N5 N5X 都係開賣個陣，香港立即有

依家pixel等半年都冇消息， 都幾肯定冇架啦，仲要係產量唔夠

用op3t算啦 佢已經取代平價nexus

說好的 one plus 2 update 呢？

op 靠xda support是常識吧
op3系列應該一有新機又被遺棄

ci咩tylink唧，鬼域就鬼域啦

可唔可以講下邊間有水貨細機128買? 我問過鬼域同好幾間賣水貨都無喎

google 做既野永遠都係估唔一

最慘係oneplus x

oneplus 2 個7.0 原本話2月出都落空左啦， 我前日刷左lineage 鳥

唔係人人都想工程師，oem 放棄update就係 end of life
而且 XDA 有晒 disclaimer 講明部機出事，用家要support, 而唔係 XDA